老衲一嬲起上黎足以令地球地動山搖

愛心打破0回覆

係咪要特登出d膠po
先谷到d高質po出黎